大家今年加幾多人工/ 有無人工加

500

2500

550

五百幾

8月轉左工，當加左

3000

預計1500

4.2%

每年都係1000

$3000都要喊

4 月先知，估計500-600

講百分比好d

我7%

2.5%

+1pt

年中500年尾1000
加得好慢

無花紅無人工加

同業一般派1-3個月

~6%

有 4月先知

+500
1.7個月花紅

3%
3個月

過probation個時就話年尾加少少人工同出奬金

點知無人工加無花紅